布倫斯基爾解釋說，該課程是與特定公司和飼草公司合作設計的，讓學生有機會“在實習或入門級申請程序開始之前，探索自己公司的職業是什麼樣子的。” 飼草(前身為InsideSherpa)在A輪融資930萬美元，用於虛擬工作體驗 
 魔爪是一個偉大的方式，以進入河流或湖泊探索陸地周圍的水體。 今年秋天嘗試三個適合家庭的冒險|戶外編輯|020年9月17日|戶外在線 
 該服務還將推出桌面版，提供更豐富的功能，供用戶和他們的醫生探索。 你的生理年齡是多少? 一款新的應用程序承諾揭示這一點，並幫助你延緩衰老的過程 
 結果就是新一季的《野生事物》，這個播客探索了捕捉我們想象力的奇怪和不尋常的事物。 我們對外太空生命的真正瞭解|外部編輯| 2020年9月17日|外部在線 
 它摸索著水桶，然後跳到桶邊，繞了幾圈，跳了下來，然後漫不經心地消失在雜草叢生的草叢中。 如何尋找星鼻痣(和它們的洞)|肯尼斯·卡塔尼亞| 2020年9月15日|大眾科學 
 他是一名64歲的馴獸師，每兩週要往返6個小時，向她屈服，探索自己的性取向。 地下城和生殖器鉗:在一個傳奇的BDSM城堡|Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野獸 
 去年10月，有消息稱，Regal聘請摩根士丹利(Morgan Stanley)探討可能的出售事宜。 右翼億萬富翁因《採訪》向朝鮮低頭|Asawin Suebsaeng | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 《蜘蛛俠》的另一個有趣的看點是他成年後的樣子。 獨家報道:索尼黑客洩露了工作室重啟《蜘蛛俠》的詳細計劃 
 當涉及到一種非常嚴重的疾病時，探索如此多的藝術途徑是不可思議的。 博主在“莉莉”中分享並羞辱癌症|艾米·格蘭瑟姆| 2014年12月9日|每日野獸 
 但我接下來想探索的是，我想拍幾部新西蘭電影。 “無怨無悔”:彼得·傑克遜告別中土|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年12月4日|每日野獸 
 他想，地球一定是圓的，他不再滿足於在自己家附近的水域探索了。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德 
 分光鏡剛發明不久，天文學家就因為它的幫助而加快了探索太陽化學組成的步伐。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 這使我們覺得，一個人應該用兩三年的時間來探索英國，而不是一個夏天的假期。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 經過一個簡短的會議後，指揮官決定把這夥人分成兩派。 被追捕和騷擾 巴蘭坦 
 把小胃裡能裝下的東西都吃完了，愛娃想下去探索一番。 幽居病| B。 m·鮑爾